{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001779",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42061&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 신탄진 23st"
    },
    "text": "GRAND OPEN 2020年4月にリニューアルを実施し、最新のパソコン仕様と最新の寝具類(最高級羽毛)と最新の客室コンディションでやってきました。 いつでもお越しいただければ、熱く迎えます。 キオスク(無人機)設置店です。 フロントの常駐スタッフがいません。 キオスクを利用して入室(無人機)をお願いします。 第2駐車場完工30M内野外駐車場完工。 冷凍車に駐車できます。 ペットの持ち込みは禁止です。 摘発された場合、宿泊料金の10倍賠償するよう措置いたします。 電気自動車の充電が可能。バグはご利用いただけません。 バグを除くほとんど利用可能ですが、フロントまでご連絡お願いします。",
    "QA": [
        {
            "question": "いつにリニューアルを実施しましたか？",
            "answer": "2020年4月にリニューアルを実施しました。"
        },
        {
            "question": "どんなパソコン仕様がありますか？",
            "answer": "最新のパソコン仕様があります。"
        },
        {
            "question": "何種類の寝具類が利用できますか？",
            "answer": "最高級羽毛の寝具類が利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室のコンディションはどのようですか？",
            "answer": "最新の客室コンディションです。"
        },
        {
            "question": "フロントには常駐スタッフがいますか？",
            "answer": "いいえ、フロントには常駐スタッフはいません。"
        },
        {
            "question": "キオスクを利用して入室する方法を教えてください。",
            "answer": "キオスクを利用して入室してください。"
        },
        {
            "question": "第2駐車場と外野外駐車場はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "第2駐車場と外野外駐車場は30メートル以内です。"
        },
        {
            "question": "ペットを持ち込むことはできますか？",
            "answer": "ペットの持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "電気自動車の充電は可能ですか？",
            "answer": "はい、電気自動車の充電は可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような利用ができますが、フロントまで連絡が必要ですか？",
            "answer": "バグを除くほとんどの利用ができますが、フロントまでご連絡ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 216,
        "QA": 291
    }
}